我都唔想咁:(

死唔可以解決問題 但可以逃避所有問題

有抑鬱症仲去拍拖 累人累物

逃避完又點
你屋企人你 朋友你自己都對唔得住
抑鬱唔係下下拎黎解決任何事的藉口
唔係因為我抑鬱而要世界上人遷就我
咁係無可能

當下要做既 就係好好正視番個病
有病就去食藥睇醫生
同身邊既人面對面坐低講下自己最內心既感覺 希望同人分擔
到唔係正經搵個人同你傾吐
防止自殺係24小時

而唔係走上黎叫春求安慰
講自己點慘想死
咁樣唔會幫到你D咩

你一死 就到你身邊既人承受問題

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

很抱歉
接下來要對你做的事
全是單純的洩憤而已

死咗仲有啲咩問題要承受？

爭落財仔，有老婆有仔有女另計

Stay strong

拖都冇得拍